[有link]LIHKG環球女神冠軍盃2017-18分組賽抽籤儀式-現場直播

由於準備工作比預期中複雜,暫定抽籤儀式直播時間為稍後下午5時30分,如果可以提早開始,我地會喺呢度特別公佈

請各位巴打耐心等候

第一種子(POT1):
朱千雪(香港)、Emma Watson(英國)、Elizabeth Olsen(美國)、新垣結衣(日本)、林娜璉@TWICE(韓國)、唐嫣(中國)、周子瑜(台灣)、林明禎(馬來西亞)

第二種子(POT2):
謝安琪(香港)、李佳芯(香港)、名井南@TWICE(日本)、長澤正美(日本)、IU(韓國)、金所炫(韓國)、林宣妤(馬來西亞)、Jennifer Lawrence(美國)

第三種子(POT3):
楊丞琳(台灣)、Emma Stone(美國)、Natalie Portman(以色列)、Gal Gadot(以色列)、Saoirse Ronan(愛爾蘭)、Rachel McAdams(加拿大)、Ellen Page(加拿大)、Beer Passaranan(泰國)

第四種子(POT4):
Keira Knightley(英國)、Margot Robbie(澳洲)、朱主愛(馬來西亞)、Candice Swanepoel(南非)、平井桃@TWICE(日本)、陳穎欣@SG(香港)、林詩枝(馬來西亞)、Blake Lively(美國)

抽籤規則:
同一種子以及來自同一國家之女神將不會被抽進同一組作賽

抽籤用球為
POT1: 紅球
POT2: 藍球
POT3: 黃球
POT4: 綠球

分組賽賽程:
第一輪: 2017年9月12日–9月13日
第二輪: 2017年9月26日–9月27日
第三輪: 2017年10月17日–10月18日
第四輪: 2017年10月31日–11月1日
第五輪: 2017年11月21日–11月22日
第六輪: 2017年12月5日–12月6日

齊來見證分組揭盅

以上係尋日本會進行簡單預演時既照片

最難搞既部分已經完成

we are ready

有無人識較橫個Mon

真係整到好似歐聯咁

開始啦

有睇live既報告返group咩ok?

sor原來佢轉左條新link

推下post支持下

the draw is over
一地蛋殼 一地紙碎

連登人情真係紙咁薄

多謝有收睇既巴打
3個……?

呢單野我出去開post屌柒連登係一個幾冷淡既論壇都絕對不為過，連登有愛真係笑撚死人
不過我搞呢壇野係真心出錢出心出力
你地有啲人要咁樣冷待一個出心出力既巴打，良心真係過意得去至好

抽籤儀式重溫

遲啲會整一個加返音效既版本既

完左先黎

多謝你欣賞

啱啱訓咗覺，冇睇live
得3條友睇係咪過分咗啲

你有睇我唔屌你既,多謝你添啦
不過講真...就算30個都唔係合理水平,何況3個咁過份...
唉呻黎多餘,唯有自己堅持落去啦,因為欣賞係無可能求到返黎

係過份架
講真我又唔係話誇張到想啲人入黎講啲
嘩樓主真係好撚勁呀,樓主真係連登之光呢啲咁得人驚既野
但入黎見到個巴打咁努力,講句樓主真係有心,加油樓主 都叫幾好呀
好可惜,原來係唔得

巴打唔好放棄
加油做好佢